一人一個笑話

我先

咩交通工具最肥？
直升機 因為fatfatfat

USA細佬叫咩名？
USB

只要有笑話post
就會有人話笑唔出

樓主啲笑話你笑得出

利物浦

我屌你老母

Ok

火箭

樓主嘅存在

從前,有3隻蝦